Allahu Akbar!!!!

果次我係街咁講D蝻即刻望過黎